Hello! You wrote:

<!-- Є невеличкі зауваження, які можна допрацювати: 
-- Не реалізований контейнер для контенту. 
-- Для текстового контенту можна було б використати тег - section 
--  - в даній роботі  це повинно бути посилання стилізоване під кнопку. -->

-- Не реалізований контейнер для контенту. *** - I already have <div class="wrapper"> for whole website. Please explain what should be instead

-- Для текстового контенту можна було б використати тег - section *** - <section> tag was added

--  - в даній роботі  це повинно бути посилання стилізоване під кнопку. *** - <button> was remaked

*** kursor-pointer was added